有冇人覺得Gone好聽啲？

Gone
On the ground

On the ground 前部分似其他歌
好快會被人話抄歌

Gone拎唔到出黎做主打

因為首歌都係個班鬼佬整

Gone襯Rose風格多啲

Gone係咪轉左編曲

之前live唔係咁 係唔好聽
而家轉返輕鬆版好聽好多

2首都麻麻地，不過gone好d，有d似stay

gone會唔會出mv?